【情報】萬代「精靈球」9 月發售決定！

萬代「精靈球」9 月發售決定！一組 11 款售價 7,020 円

詳情：

好似幾靚

圖片只供參考

bandai
實物一定...

有乜柒用

真係帶出街咩 垃圾PRODUCT

屌

買個裝喇叭牌都好
利申:成日無啦啦肚痛

尾2張圖趕客
睇完即刻唔會想買

會唔會真係有人掛上身呀

係日本買過最原先果個 實物幾靚

PKMCENTER有印仔果隻?
可惜得兩款

唔係 係日本Aeon買 但係冇扣扣住腰帶

點解我係信和已經見到有得賣 55蚊隻

柒到仆街